君匯港好唔好住？

有無巴絲打住過或住緊？

點解會揀嗰度

奧運站
係咪有啲咩缺點？

一條馬路之隔就係舊唐樓, 點解唔住舊唐樓?

自己一條友咪唐樓囉，樓主咁問得都應該結婚啦

咁奧運站始終都有條天橋直駁，食平嘢就落大角咀，食好嘢就去奧海城

結左啦，所以想問下果到好唔好住

君匯港同四小龍比既話，又點睇？

買定租先

如果揀到向西望海 就君匯港

超多大陸人

咁先有優越感呀

買

望海既買唔起

同中聯辦做鄰居

有邊到唔多

中聯辦買左好多單位係君匯港

第3座係中聯辦宿舍，要住就唔好揀呢座。
利申：喺入面做過，啲客西到不得了，希望你唔會係下一個

搭單問問君滙海可唔可以養狗

其實大角咀有好多好野食，而且博文街果頭亦都唔平
同埋奧海城d餐廳好多都一般般

買就算啦奧運同南昌係正嘅，但推薦一號銀海果邊，有能力就匯璽，或者帝峰，淨係個會所都贏99條街

奧海城=sell HK=美心進場,邊度有好野食
同埋對面果d唔係唐樓黎,好多都係長住街坊
5分鐘到奧運站同兩個巴士總站,方便到爆
係預條大馬路有機會有響喉撚飛車

本身諗住買第3座，好彩有上黎問

所以想買君匯港，可以去大角咀食好嘢同平嘢

奧海城邊有好野食

食好嘢去奧海城呢點已經錯到不得了

我會簡君匯港，shk樓

咁我搞錯左

無能力呀

奧海城唔係信和㗎咩

其實間間發展商都藍架啦，得長實係黃，但誠哥啲樓點買得落手

係,我記錯
但係紅到仆街果種,好早期已經紅底黃字式banner搞奶支活動

咁應該買邊個發展商好？

唔好買,所有發展商都係紅底,咁答滿意未
你見到我有叫人買or唔買邊個發展商咩?
我只係話呢個商場係藍店進駐,冇野好食咋喎

咁去大角咀食

樓主邊度返工
留意返東涌綫好疏

香港站果頭

大角嘴好多好嘢食
超多小店

到時推介下
你係咪住君匯港？

唔係
住附近
東涌綫班次係無其他3條線咁密
非繁忙時間10分鐘一班
繁忙時間2-4分鐘一班
我喺奧運站車尾上車就成日都啱啱好逼到入去

君匯港冇得輸

去黨鐵站條路有距離 無冷氣

繁忙時間2-4分鐘一班ok la
都係逼幾分鐘

住大角嘴

咁有錢買樓不如捐錢比手足/搞移民

海輝道嗰一頭，你可以望下凱帆軒，誠哥樓，但呢個盤唔差。雖然無天橋連接，但五分鐘行到奧海城一期。君匯港本身係有質素既。

如果你返香港站就好方便
15分鐘去到中環

放工迫東涌線

小弟‘有幸’住過
隔音差到不得了
隔壁屋講嘢都聽得到
樓上著高踭鞋行過會有好清脆的‘確確’聲
樓下個住客咁啱又癲嘅
屋企跌嘢就在所難免
夜晚跌咗個摇控制落地樓下都報警
果陣同個阿sir傾計阿sir都話慣啦
唔係剩係我樓下果戶
每晚幾乎都有三四單投訴
住咗一年就嗱嗱聲走
好睬我哋無小朋友
有就應該晚晚有差佬上門同我聊計
如果你決定買我祝你好運
不過有機會剩係我果棟衰嘅
果陣我好似五座...

1⃣️2⃣️座會唔會好D？

但君匯港既兩房則都一般，又有個大露台
純粹貪佢近奧運同shk

行過，5分鐘就到黨鐵

你捐啦不如

管理好似唔錯
豪宅feel 不過應該幾多支那人

我睇過凱帆軒，一入去個大堂就漏水，個平台又殘舊，條污水喉係正馬桶上面，真心買唔落手

係，同埋覺得有升值潛力
但老婆就prefer 住大啲，覺得君匯港啲兩房則好細

5座唔揀

管理費5蚊呎

1，2座大單位，好貴

但成個奧運一線屋苑

一係有shuttle 一係冷氣商場直駁

佢個無冷氣五分鐘已經係缺點

要則靚
不如富榮

有向北兩房
都有海景

5分鐘無冷氣其他無乜嘢，對我黎講

奧海城係信和wor

過10m
over budget

海桃灣都幾好

Over budget

住大d 揀富榮花園
不過居屋

兩房積唔知點解差唔多500呎啲房都好細
君匯港貼近1000萬再上就會少一班客源
不過你問我換樓都係揀君匯港唔揀凱帆軒

10m 真係好多選擇
不過港灣豪庭最垃圾

君匯港都一千萬喎

不過千祈唔好揀港灣豪庭
垃圾則 好唔實用

維港灣

柏景灣同附近帝柏，海富苑果堆近過西，樓下就商場全世界喺樓下食玩買我一般

君匯港新但同地鐵站個距離唔細，投資就會君匯港嘅，新d又新鴻基

agger
奧海二期上面d私樓 2千幾萬
對比番君匯港其實幾平

如果揀大啲，應該揀番四小龍

帝峯三萬蚊呎
柏景果面都幾好 樓下巴士站

中聯辦係君滙港買左好多單位

近呢幾年四小龍升得好勁

管理差到仆街，你講乜佢都唔會聽，班管理撚比其中一戶客控制哂，果戶客唔點頭就一定唔會通過

呢個價不如考慮嘉亨灣

應該上晒1000萬

可以同鼎鼎做鄰居

低層姐
但個盤又舊交通又唔算方便，我果陣成日幫啲客call的士去九龍站。同埋個盤啲人又奇奇怪怪，勤你睇多幾個同區盤先決定

因為君匯港兩房則，多左個幾十呎既露台，所以感覺上好細
凱帆軒自己都去睇過兩次，真係好殘好舊17年樓齡感覺上似三，四十年樓齡

有個低水既凱帆軒.

條撚樣點解會選東涌

9球幾
無打算買港灣

其實行過去只係5分鐘...行過幾次

柏景都好正，但無錢買

對比過，係平好多

佢住5座
唔打算睇5座

你不停講自己行咗幾多次

你ok 唔代表人人ok

住得奧運就係貪方便

仲要係要貪超方便嗰隻人

過中環先係10分鐘

你就餐餐都要加多5-7分鐘無冷氣

未見官先打三十大版

過去奧海城買野又係無冷氣咁樣行過去

你話呢D無影響君匯君價位只係自欺欺人

周浩鼎住緊

凱帆軒四五層一個凶宅，咪信條傻鳩啦

咁我都係自己買，想上黎問下意見姐，我自己接受到既
唔洗咁激動既

我住咗係度廿年

講真話你聽你又唔接受

屌

個人印象，君匯港應該高四小龍半級至一級嘅…

我親戚住帝柏海灣 好正
柏景灣好似平啲既

早兩日蘋果先報何文田半山壹號 幾千萬 長實一樣交垃圾質素 成個屋苑都係空心磚, 成日從高空跌落黎

宜家咪接受左

我夠知啦

唔係唔想支持誠哥，但質素真係好差

富榮花園正

西環仲好住

幾年前本身租住奧柏，後尾想買睇咗三四十間奧運站兩房：
維港灣：較舊，但位置好，一出奧海城一期就係，積實用。廳大房細。
柏景灣：兩房多數向公屋，高層又好貴，積就同維港差唔多，位置更方法。
君滙港：有露台，令廳房都好細，但就算向舊樓，高層個景都好靚。
海桃灣：只有location優點，但比君匯港仲細。貴。嘈。
浪澄灣：積大，實用，向海好靚，但位置較遠，冇瓦遮頭。
形品星寓同亮賢居太遠，你應該唔啱。
一號銀海、瓏璽就唔同budget，冇睇。
咁多個最鐘意維港灣，尤其係2座E.F. 嗰隻大兩房。但冇盤。最後買咗紅磡

真
係佢地宿舍

全部都1000萬起跳

去過會所一次,全鳩部講蝗語既屌
有細路一定唔會諗住個度
見個度近排跌左租都有d心郁 不過一撚起個度成個中聯辦宿舍九龍支部 都係不了

好住

你試吓落雨行，同行室外無分別！Let’s get wet!!

好詳細

你呢個講法住又一村不如住南山村

考慮浪澄灣？ d則實用 新過凱帆
利申：住緊 係d船好撚嘈 個海臭

唔係唔想，只係唔夠錢

如果夠budget, 真係直接買三房，將來兩房換三房會唔見好多錢

巴打講得好好，好中肯
利申：睇過晒你講嗰d屋苑

就係唔夠呢

仲有維港灣可以考慮
再唔係就葵芳匯

以過來人身份勸你，除非決定一定唔生仔，否則寧願買遠小小，都買三房。我而家買咗兩房五年，都唔捨得換三房，中間啲雜費成百萬太甘。

所以發展商佢係屬中低，所以花號：貪錢浮雲城

我打算生一個，兩房夠住了

維港灣無盤

咪玩，以前住西環幢樓勁撚多中聯辦撚屌

好雜

有hkbs宿舍

專for支那

唔請工人都ok. 我有一個，有請工人，得一個廁所，好麻煩。

師兄買左紅磡邊度？

唔請工人啦，唔鍾意有外人一齊住
更何況唔想哂呢舊錢

點解有華富邨唔住，要住貝沙灣？

咁就最好啦

向海兩房西斜會好熱，反而向市區兩房係向東，所以你見價錢唔差好遠

唔講啦，費事騎劫呢個post.

你點知的

一號銀海嗰邊真係好似番左大陸咁，勁多小蝗蟲。搞到個海邊無哂feel

大角咀除左維港灣 柏景灣3兄弟同海桃灣叫做真係地鐵盤之外
其他樓盤成日吹噓近地鐵都幾撚搵笨

條路唔比轉右 不了

但係奧運海臭 大角咀有人吸毒 有強姦案
不如住太古城算啦 價錢差唔多
太古商場大好多 聽落去又有錢D 又係海旁 但係舊樓，垃圾會所

幾好

做過佢會所

都好多鬼佬，圍翻條數至少唔係唐樓景啦

個商場OK 至少放工返屋企唔洗再行出去買送
間房夜晚個陣居高臨下望深水埗樓同獅子山真係岩曬打卡
個會所好大 平台花園都好靚
不過要買就買1期

樓主明顯要新樓

隔離狗宿仲靚

對面海泓都 嘉亨灣都係呢隻價錢

咁矮播

緊係君匯港>>>>>>>>>>四小龍

多謝你意見

我覺得浪澄灣海旁好舒服 雖然時不時有臭味

泓都狗也不屌

擔心奧運過多幾年，D樓舊晒，到時換樓客又係揀返新樓

多大陸人 又多大陸雞
同埋其實行個條天橋去mtr都唔算近

+1 但浪澄灣去商場好煩 要shuttle bus出入 不過果個位係正嘅 靜+無咁雜

why?

鍾意同啲中聯辦平頭裝/小粉紅/垃圾鬼佬酒鬼做鄰居首選

泓都=君匯港
都係支那辦持緊貨既屋苑

大角咀出名食

大酒店果邊好多黃店

價錢唔同level, 管理費都係唔同level, 好難直接比較嘅

ON9 我夠住左廿幾年啦 (大角咀)
5分鐘唔覺得辛苦

因為呢班鄰居個個住呢啲貴小小既樓
要住公屋居屋先唔會撞到呢班人做鄰居

匯璽好咩 得個樣豪d 單位又細又貴

我可能平時辛苦開，5分鐘無冷氣有橋行去奧運站，對我其實無問題

食飯爭好遠 太古想食好西要人頭200+
啲茶餐廳/小店 好廢

講起帝峰呢個單位咩事 十萬蚊呎

好，但好撚貴

去海山樓或太安樓

匯璽D兩房積仲細過君滙港

買柏景

真？君匯港既兩房已經好細

屌你當年結婚290萬嫌貴冇買

除非住慣地鐵上蓋既樓
否則邊度去地鐵都要行十分鐘左右
5分鐘行到 仲可以要求啲乜
雖然一千萬都無地鐵上蓋 好似慘左少少
(我以前住大角咀近旺角果邊)
慣左行十分鐘去地鐵 已經覺得好方便

叫做有幾檔食得過 不過同大角咀比真係爭太遠

幾大，間隔幾好

最憎上個平臺要經兩度閘，落返黎又要兜個大圈係另一面經商場落貨區先走到

啲兩房得43x呎
開放式廚房, 有小朋友仲要擔心安全問題

宜家買囉

唔係474咩

大咩？兩間房都好細

一手買，家下放都仲可能有傻仔接火棒舔到啲
而家買嘅真係唔抵可憐，乜都現形仲買
同天賦海灣一鳩樣

same
住過柏景會返唔到轉頭
旺中帶靜，交通超方便
揸車嘅話一出周圍都係公路
唔搭鐵嘅話都有好多巴士去熱門目的地

1-3期d積會有少少分別
不過去睇下就知, 真係幾細下

連天台嘛

班業主仲好輕描淡寫話d磚掉中車 唔驚既咩

巴打第時唔好講自己bg講得咁detailed

因為你係同大角咀比 唔係同emptyR上蓋住嘅比囉

秋冬行5分鐘梗係濕碎架 而家行呢？趕時間呢？

有能力一號銀海果面又點會無能力匯璽

除非係海帆軒

樓主可以望下 清一色2房好似
長實樓 不過d人話麻麻好住

我而家先知太古城有會所......喺咩位置

會所會所會所，買私人樓唔係為會所咁買黎jm9要論積買村屋好過啦

一個扮豪宅區，一個真係近豪宅
無得比

隔音係好差，樓上開電視會聽到
好多大陸人
感覺風水一般

凱帆軒睇過兩次，唔掂

係平一截囉，一定會爭dd
君匯港幾好丫 又方便
話多大陸人都無計架啦
宜家周圍都多

住緊港灣豪庭

好似唔得
平時放假放狗經過君匯港條天橋啲食蕉都會話

之前諗過君仔 不過真係頂唔順條橋 夏天行成身濕曬

凱帆軒衰過港灣
個人認為

周浩鼎住緊
你問佢啦

你有錢梗係可以揀擇

奧運得柏景係31校網
想問31同32 差得遠唔遠？

向西一定後悔，熱死

好想知道佢住咗奧運邊個屋苑20年
連最舊嗰個柏景灣都2001年先入伙
富榮花園嗰啲就唔好拎出黎講啦

巴打應該都結咗好多年婚？

31校網係出名d嘅
不過主要係31有st mary小學可以直升中學
但係st mary 女校嚟
如果係男仔嘅話差別又無咁大

我係唔明，點解講到行段路行5分鐘好似會死咁
老婆逼我行街周圍去都未叫救命啦

我本身好有興趣匯璽
但佢啲2房數量好少則又有唔係好實用
1房如果生小朋友又太細

匯璽好似好少人住 見佢架shuttle冇乜人搭
可能個個揸車 反而浪澄灣一號銀海 成日排到仆街

我本身都係好有興趣
但個盤起到成堆1房單位
兩房又少又唔好用
再加上咁嘅錢, 真係買唔落

匯璽地鐵站上蓋都唔使搭shuttle啦
我都係睇中佢呢點

2010年結，09年睇樓

老豆老母2000年有130萬現金，都買撚埋啲垃圾元朗樓，唔買市區 宜家仲話元朗最好住，正一井底之蛙

大西北升幅好似多過市區，投資角度黎講7唔晒

層樓2000年買150萬，宜家市價5百幾廿年升得4球都無

你係咪香港人？

你父母衰在冇借盡錢...
差唔多FULL PAY

你唔算香港人 返支那啦

垃圾黎 了解果邊

翻新樓都叫人買
你係咪害人啊巴打

睇你信唔信BOB叔
佢話係臭璽

大角咀變葵芳會唔會爭太撚遠呀
葵芳隔離重要係街市

巴打你個名
咁最後買咗邊度？

成日有人話市區海景臭
荃西 昂船洲

荃灣西的確係臭
而家好咗d都重係臭

葵芳匯地下污糟到仆街

葵芳匯呢d翻新樓得弱智仔會買
人地地鐵上蓋，葵芳匯係龍津小食and豪大大雞排上蓋

荃西搞唔店，真係臭

屌你
豪大大雞扒上蓋

退而求其次應該係青衣盈翠下話

10m 大把市區2房鐵路盤揀啦
洗咩住新界

你係咪on9架？
誠哥既樓質素係差，大家公認！
唔買就唔係香港人？你不如問下誠哥做乜要起咁多漏水啦屌你老母

你咁撚有錢咪捐撚飽佢囉
我係咪要捐哂成副身家先叫香港人呀屌你
我都想移民呀，邊撚個幫我呀屌你老母

無錢

我個名係指結婚後一直都識唔到新女⋯⋯⋯

最後買咗將軍澳站個名勁似君匯港嘅屋院

之前好似有幾間兩房都唔洗10m
不過二手話反價就反價吹唔脹

君傲灣都升咗勁多
你依家可以進駐奧運

天璽會唔會好D?

預9.5m
屋企人有多餘錢，但唔想問佢地

哦 係既 咁19年囉 真係差好遠 唔好意思 講得唔清楚

唔係死唔死 係樓價會反映細微差異

你開個post 出黎問人

d 街坊講區內人真係會咁睇

你係都覺得唔係一個因素

咁仲有咩好討論呢

睇數據人口比例係高

會所完全overrated 又貴又無用有邊個真係成日去會所

做鼎鼎鄰居都唔錯

荃灣西好定奧運？

樓價反映一切

邊夠元朗多呀

你睇吓data先講
大陸閪最中意九龍奧運

我年前data已經有8-1X%
元朗yoho先得0.5-3%

講常住人口呀, 唔係水貨客

兩邊都唔太方便，當中荃灣西更加唔方便

得啦知道啦，元朗yoho最好住
721啱我，所以永世不住元朗，宜家討論緊君匯港，唔啱你

住邊先方便

得啦
冇人叫你住邊唔住邊

我只係講data, 係咁多
你開得po預左有讃有彈, 何況我只係講客觀數據
一啲個人主觀色彩都冇, 唔似得你

家陣D人真係

屌你老母原來係你提出元朗點點點先, 仲要兩次
真係ON9,
引罵戰, 中伏

我係上黎問住緊奧運既人囉意見，你唔係既入黎做乜？
住番你既721元朗鄉黑國啦

番去你既元朗post啦，我住唔到721元朗

屌你咪扯題啦, 柒左就柒左啦好冇?
冇人想同你討論元朗, 呢度君匯港呀嘛係咪?

人地話奧運多常住大陸人, 又有大把巴打付和
你就接受啦
AA業主味濃

多有錢大陸人住呀ma，咁又點呢？代表唔住得？

接受到咪得囉咁都要問
我接受到元朗, 我覺得佢區選好掂, 咁咪繼續住囉有幾難明?

唔好將所有野講到二元對立啦
你呢個po一啲討論空間都冇
好似一有負面意見就唔接受

係因為我認得你呢個元朗閪先唔想討論

你正正表演緊之前嘅野
話人前諗吓自己先好喎

得啦，元朗yoho最撚好，我呢啲賤民唔適合住
番去元朗post la屌你老母

cls 住旺角最方便

海之戀新樓=寶翠園廿年樓=奧運站非上蓋屋苑
結論：奧運仲好過西環

寶翠園普通單位平均都24-25K呎 靚位3XK呎 邊有得比

寶翠園真係好近黨鐵站
柏景灣所謂上蓋都要行一段路
海之戀又係一落大堂就到黨鐵站
所以同級數單位奧運>西環

近薄扶林道果兩座先近黨鐵，出薄扶林道搭𨋢一落去就到入閘
落西寶城果個黨鐵出口，要行8分鐘先到入閘

講真，私樓蝗好過元朗低等香港人啦

奧運一條橋10分鐘行出mk

柏景灣都係行商場
起碼唔使日曬雨淋

咁講其實西環定奧運高級d？

但荃灣好多屋苑都可以行商場去黨鐵站

咁呢個就變成荃灣區同旺角區兩個區既比較囉

各花入各眼比黎托7

我意思係行商場去到黨鐵既屋苑都唔少
不過我都認同柏景灣好正，位置又靚又唔洗日曬雨淋

我自己就覺得西環貴過奧運既原因係校網
如果唔計校網兩邊個價應該一樣

以為你話荃灣有得比

港島區點都值錢過奧運啦咪玩
要比較都同九龍站比先啦

新界點都係次一級

個價反映晒大眾觀感

點解港島區一定值錢過奧運
有無論據

common sense

奧海城有咩好野食...

是但啦 你中意

啱啱簽左臨約，多謝各位既意見

買望內街定向海
我覺得兩間房都好細 係露台大
但我唔係訓露台所以不了
上年最後買左西營盤

買左望內街，向海太貴買唔起
佢所有兩房都係細，無辦法

早排有D向海都好似10M 樓下
其實佢個會所正唔正? 我無去睇過
係美聯睇360圖 老婆話房細廳細已經不了

同埋管理費好貴
我西營盤49X呎都係1200蚊管理費

個向海無留意，因為買唔起
個會所就真心正既，有專人spa
房細廳就中等

君匯港一個月要2k管理費

西營盤咩盤？

帝后

恭喜巴打搵到心水樓

多謝真心幾鍾意

恭喜晒
埋單使唔使過10M?

入伙分享下點裝修

君匯港好似成5.1/尺管理費
巴打買過間係唔係47X-48X 2房向東?
之前AA 報870-890萬
你成交幾錢?

鄰近港鐵奧運站的君匯港，地理位置優越，放盤向來不乏買家捧場。世紀21家天下物業富榮花園分行經理黎振傑表示，新近錄得大角咀君滙港3座低層G室成交，單位實用面積474平方呎，2房間隔，座向東面，望街景，成功以855萬元易手，實用面積呎價18,038元。

據了解，原業主於2011年2月以450萬元購入上址，持貨逾9年至今轉售，帳面獲利405萬元離場，單位期內升值90%。

9百幾，唔過

簡單執下就算，都新淨

大把單位唔洗10M 啦君匯港

唔係，果間3樓黎
管理費一個月2k

第幾座？
1 2座啲單位大好多好多

海輝道果邊真係好撚靜

855萬成左
果時我有問過有無得減，個aa同我講890萬無得再減
屌佢老母

so9sad

扣佢傭啦屌佢

傻仔先去奧海城食垃圾，大角咀大把出名黃店

屌，呢間果時都有諗過叫aa傾到870就簽，佢死都唔傾，屌，最後855成左

向北兩房

君匯港都有咁平

我係講全港
你除左買鐵路上蓋 五分鐘到地鐵已經算近

帝峯個會所就算吧啦
得一個好處就係唔使錢
設施上栢景灣個會所仲好過佢

帝峰用料同設計靚，帶frd黎玩巧威威
栢景灣？淨係個名都霸氣盡失

On9

窮人先咁緊張要威
比你贏到班窮西朋友又點？

要威，就要龍咁威

校網不同

傷害到你弱小心靈？

四大行？